當一個男人係成熟既時候就唔會投入感情

記得以前分手比女朋友怪唔成熟好幼稚
到呢家成熟左有事業心就唔會再花時間係女人身上
而且真係愛一個人一定會做好多幼稚野
為左唔比女朋友見到唔成熟一面為有控制好自己情感
有無人係咁

其實同做人一定要留底牌既道理一樣